<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LAUNCH_MOON_LANDING_POPUP" Language="es_ES">
			<Text>¡Has enviado a una persona a la luna con éxito! Otorga una bonificación única a Cultura [ICON_Culture] equivalente a 5 veces tu Ciencia [ICON_Science] por turno, y marca el segundo paso hacia la victoria científica.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LAUNCH_MOON_LANDING_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El proyecto de la Carrera espacial que lanza un gran cohete para que un humano aterrice en la luna. Otorga una bonificación única a Cultura [ICON_Culture] equivalente a 5 veces tu Ciencia [ICON_Science] por turno, y marca el segundo paso hacia la victoria científica.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ITERU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
            <Text>+25% [ICON_Production] Producción hacia distritos y maravillas si se coloca al lado de un río. +1 [ICON_FOOD] de comida en las planicies aluviales y las planicies aluviales no bloquean la ubicación de distritos y maravillas.</Text>
        </Replace>
        <Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ITERU_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
            <Text>+25% [ICON_Production] Producción hacia distritos y maravillas si se coloca al lado de un río. +1 [ICON_FOOD] de comida en las planicies aluviales. No recibe daños de las inundaciones.</Text>
        </Replace>
        <Replace Tag="LOC_BELIEF_INITIATION_RITES_DESCRIPTION" Language="es_ES">
            <Text>Recibe 25% del valor de producción de una unidad de tierra militar en [ICON_FAITH] Fe cuando la unidad sea producida.</Text>
        </Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LAST_PROPHET_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Después de descubrir Astronomía, recibe un punto por turno para un +1 [ICON_GreatProphet] Gran Profeta. El último [ICON_GreatProphet] Gran Profeta disponible automáticamente lo recibirá Arabia, en caso que no ah reclutado a uno. +1 [ICON_Science] Ciencia para cada ciudad extranjera siguiendo la religión de Arabia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_DIVINE_INSPIRATION_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todas las maravillas del mundo proporcionan +6 [ICON_Faith] Fe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_DAR_E_MEHR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+2 [ICON_CULTURE] Cultura.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_DAR_E_MEHR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Permite la construcción de Dar-e Mehrs (+3 [ICON_Faith] Fe, +2 [ICON_CULTURE] Cultura).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_WORK_ETHIC_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text> Santuarios y templos proporcionan [ICON_PRODUCTION] Producción equivalente a la cantidad de [ICON_Faith] Fe que darán.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_FERTILITY_RITES_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+1 [ICON_FOOD] Comida por cada espacio de [ICON_RESOURCE_CATTLE], [ICON_RESOURCE_SHEEP], [ICON_RESOURCE_RICE], y por cada espacio de [ICON_RESOURCE_WHEAT] que sea modificado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_RIVER_GODDESS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+1 [ICON_FAITH] Fe a los espacios alrededor de un Río.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_LADY_OF_THE_REEDS_AND_MARSHES_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+1 [ICON_Production] Producción de Pantano, Oasis y llanuras de inundación.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_SACRED_PATH_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los distritos de Sitios sagrado obtienen +1 [ICON_Faith] Fe por cada bosque lluvioso y bosques a su alrededor.</Text>
		</Replace>
		<Row Tag="LOC_DISTRICT_SACREDPATH_WOODS_FAITH" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_Faith] Fe de los bosques a su alrededor {1_Num : plural 1?tile; other?tiles;}.</Text>
		</Row>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_GOV_TALL_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+1 [ICON_Amenities] Lujo, +3 [ICON_FOOD] Comida, y +3 [ICON_Housing] Vivienda en ciudades con [ICON_Governor] Gobernadores[NEWLINE]-2 Lealtad en ciudades sin [ICON_Governor] Governadores.[NEWLINE]Otorga +2 Títulos de [Icon_Governor] Gobernador.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_GOV_CITYSTATES_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Comprar unidades los estados de la ciudad cuesta la mitad de [ICON_Gold] Oro.[NEWLINE]Unidades de los estados de la ciudad ganan +4 [ICON_Strength] fuerza de combate si tú eres su soberano (incluyendo unidades compradas).[NEWLINE]Otorga +1 Títulos de [Icon_Governor] Gobernador. +2 Influencia por turno hacia los [ICON_ENVOY] enviados.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_HUNGARY_BLACK_ARMY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad de la era medieval única húngara que sustituye al Corcel. +2 [ICON_Strength] Fuerza de combate por cada unidad comprada de una ciudad des estado que este a su alrededor.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RAVEN_KING_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidades compradas reciben una abilidad que les da +5 [ICON_Strength] Fuerza de combate. Cuesta 75% menos [ICON_GOLD] Oro y recursos para mejorar unidades compradas.Si compras las unidades de una ciudad de estado, recibirás 1 [ICON_ENVOY] Enviado con esa ciudad de estado. Gana la unidad única del Ejército Negro cuando se investiga la tecnología de los Castillos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_SEOWON_DESCRIPTION_ADJACENCY" Language="es_ES">
			<Text>Adjacency: +1 [ICON_SCIENCE] Ciencia por cada 2 minas alrededor. -1 [ICON_SCIENCE]Ciencia para cada distrito alrededor, excepto al distrito de teatro. También provee +1 [ICON_CULTURE] Cultura por cada distrito de teatro a su alrededor.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_FEATURE_LAKE_RETBA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Maravilla Natural de dos espacios. Se mira como un lago y da +2 [ICON_FOOD] Comida, +1 [ICON_PRODUCTION] Producción, +2 [ICON_CULTURE] Cultura, +2 [ICON_GOLD] Oro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_FEATURE_DEAD_SEA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Maravilla Natural de dos espacios. Se mira como un lago y da +2 [ICON_FOOD] Comida, +2 [ICON_Faith] Fe, +2 [ICON_Culture] Cultura. Unidades se curan completamente si esperan por un turno si moverse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ALL_PARK_COMBAT_BONUS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Amount} Fuerza de combate al estar 4 spacios cerca de un Parque Nacional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_OWNER_PARK_COMBAT_BONUS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Amount} Fuerza de combate al estar 4 spacios cerca de un Parque Nacional tuyo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_TSIKHE_DESCRIPTION_XP2" Language="es_ES">
			<Text>Una structura unica a Georgia, esta estructura reemplaza a las paredes de la era antigua y es mas fuerte. Te da +3 [ICON_TOURISM] Turismo despues de avanzar al Cívico de Conservation . Da +4 [ICON_Faith] Fe. Cuando estas en una era de Oro [ICON_TOURISM] Turismo Y [ICON_FAITH] Fe son +100% mas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_GOV_CONQUEST_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+25% [ICON_Production] de producción para todas las unidades militarias que son Terrestres o Navales . Reduce el costo de mantenimiento de unidades por 1 [ICON_GOLD] Oro.[NEWLINE]Premia +1 [Icon_Governor] un Governador o promocion de Governador y sube el limite de almanezamiento de recursos strategicos por 15.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_FEATURE_GOBUSTAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Maravilla Natural de tres espacios. Da +4 [ICON_CULTURE] Cultura and +4 [ICON_Production] Producción.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_FEATURE_WHITEDESERT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Maravilla Natural de cuatro espacios. Da +2 [ICON_SCIENCE] Ciencia, +2 [ICON_Culture] Cultura,  and +6 [ICON_GOLD] Oro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_FEATURE_CHOCOLATEHILLS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Maravilla Natural de cuatro espacios. Da +3 [ICON_Food] Comida, +3 [ICON_Production] Producción,  and +1 [ICON_Science] Ciencia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_FEATURE_DEVILSTOWER_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Maravilla Natural de un espacio por cual no se puede pasar. Da +2 [ICON_FAITH] Fe y +1 [ICON_Production] de Producción a los espacios que estan alrededor.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MONASTERIES_KING_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+100% [ICON_PRODUCTION] de Producción para Sitios Santos Y Acueducto. Sitios Santos dan +2 [ICON_FOOD] Comida, +2 [ICON_FAITH] Fe, and +1 [ICON_HOUSING] de alojamiento si está al lado de un río. Sitios Santos causan una bomba Cultural que toma espacios que están alrededor aunque sean de alguien.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ARTHASHASTRA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todas las unidades de combate terrestres y religiosas reciben +1 [ICON_Movement] movimiento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ELEANOR_LOYALTY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+100% [ICON_PRODUCTION] de Producción a los edificios en Plazas de Teatro. Cada una de las Grandes Obras en las ciudades de Eleanor causan -1 de Lealtad por turno en ciudades extranjeras que están a 9 espacios de la ciudad. Una ciudad que deja a una civilización por causa de perdida de Lealtad; Y que recibe la mayoría de lealtad por turno de parte de la civilización de Eleanor no ocupa pasar por los turnos de ciudad libre para unirse a esta civilización.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_LIMES_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+100% [ICON_Production] de Producción para paredes y unidades que se usan para atacar paredes en las ciudades.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MALI_GOLD_DESERT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los Centros de Ciudades ganan +1 [ICON_FAITH] Fe and +1 [ICON_FOOD] Comida por cada espacio de desierto y colina de desierto. Minas reciben -1 [ICON_PRODUCTION] de Producción and +4 [ICON_GOLD] Oro. Se puede comprar edificios de Centros comerciales con [ICON_Faith] Fe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_SEOWON_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Un distrito exclusivo de Corea que reemplaza al distrito del Campus y solo se puede plantar en una colina. +2 [ICON_SCIENCE] Ciencia es la base al construirse. Da +1 [ICON_CULTURE] Cultura a las Plazas de Teatro que estén alrededor.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_SEOWON_DESCRIPTION_ADJACENCY" Language="es_ES">
			<Text>Adjacency: +1 [ICON_SCIENCE] Ciencia por cada 2 minas que esten alrededor. -1 [ICON_SCIENCE] Ciencia por casa Centro que este alrededor, pero no por la Plaza de Teatro, ya que esta da +1 [ICON_SCIENCE] de Ciencia. Tambien da +1 [ICON_CULTURE] Cultura por cada Plaza de Teatro que este alrededor.</Text>
		</Replace>
		<Row Tag="LOC_DISTRICT_SEOWON_THEATER_BONUS" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_Science] Ciencia de cada Plaza de Teatro que este alrededor.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="LOC_DISTRICT_THEATER_SEOWON_BONUS" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_CULTURE] Cultura por cada Seowon que este alrededor.</Text>
		</Row>		
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MAPUCHE_MALON_RAIDER_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad única de Mapuche de la Era Medieval, reemplaza al Corcel. +1 [ICON_Movement] Movimiento y solo cuesta un [ICON_Movement] Movimiento para saquear espacios.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_ANTIAIR_GUN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad de soporte contra-aire de la Era Moderna. Da cubrimiento de ataques de aire a las unidades que esten alrededor, limitada a los 6 espacios que están a su alrededor.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_HUNGARY_HUSZAR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unida única de Hungría que reemplaza a la Caballería. +1 [ICON_Strength] Fuerza de combate por cada alianza activa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LAST_BEST_WEST_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+1 [ICON_FOOD] Comida en la Tundra y colinas de Tundra. Todas las Minas dan +1 [ICON_PRODUCTION producción en nieve, en Tundra, en colinas de nieve, y en colinas de Tundra. La producción y acumulación de recursos estrategicos es +100% (Doble de rapido).[NEWLINE][NEWLINE]Permite que granjas sean puestas en espacios de Tundra, después de que Ingeniería Civil es completada, granjas se pueden poner en colinas de Tundra también.[NEWLINE][NEWLINE]El precio de comprar espacios de nieve, de colinas de nieve, de colinas de Tundra y de Tundra es reducido por 50%.[NEWLINE][NEWLINE]Ciudades con Parques Nacionales generan extra +8 [ICON_FOOD] Comida y +8 [ICON_PRODUCTION] Producción por turno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CANADA_MOUNTIE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unida única Canadiencie de la Era Moderna. Puede crear un Parque Nacional. +5 [ICON_Strength] Fuerza de Combate cuando esta a 4 espacios de un Parque Nacional. Un adicional +5 [ICON_Strength] de fuerza de combate cuando esta a 4 espacios de un Parque Nacional Canadiencie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_COMPUTERS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Otorga la abilidad de construir un Espía adicional. +50% [ICON_Tourism] Turismo a través de tu imperio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_ENVIRONMENTALISM_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+50% [ICON_Tourism] Turismo a través de tu imperio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LAUNCH_MOON_LANDING_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Proyecto de la Carrera Espacial, lanza un gran cohete para mandar a un humano a la Luna. Otorga un bonus de  [ICON_Culture] Cultura equivalente a 5 veces la [ICON_Science] Ciencia por turno, pero solo una vez. Marca el segundo paso para la Victoria Científica.</Text>
		</Replace>
		
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_THUNDERBOLT_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todas la unidades Navales de combate cuerpo a cuerpo reciben +25% [ICON_PRODUCTION] Producción y pueden asaltar la costa. Recibe [ICON_SCIENCE] Ciencia en adicion de [ICON_GOLD] Oro cuando saques o asaltes minas costales. Saqueos y Asaltos de Canteras, Pastos, Plantaciones, y Campos dan [ICON_CULTURE] Cultura en adicion a [ICON_FAITH] Fe.[NEWLINE][NEWLINE]Todos los distritos de Sitios Santos y sus edificios reciben +50% [ICON_PRODUCTION] de Producción. Sitios Santos obtienen +1 [ICON_FAITH] Fe de estándar de los espacios de agua costeras.[NEWLINE][NEWLINE]Puertos que estan junto a un Sito Santo recibe un adicional +2 [ICON_GOLD] Oro al posicionarse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_GREAT_WALL_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloquea la habilidad del Constructor para construir la Gran Muralla, única a China.[NEWLINE][NEWLINE]Proporciona un aumento a [ICON_Strength] la Defensa y +2 [ICON_GOLD] Oro. +1 [ICON_Culture] Cultura después de completar la tecnología de Castillos. +1 [ICON_GOLD] Oro y +1 [ICON_CULTURE] Cultura si ahí otro pedazo de la gran muralla en el espacio a lado. Da [ICON_Tourism] Turismo después de completar la tecnología de Vuelo. Tiene que ser construida en una línea a borde de tu imperio. Solo puede ser saqueada, jamás será destruida por un Desastre Natural.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MISSION_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloquea la habilidad del Constructor para construir una Misión, única a España.[NEWLINE][NEWLINE]+2 [ICON_Faith] Fe. En adicion da +2 [ICON_Faith] Fe, +1 [ICON_PRODUCTION] producción, y +1 [ICON_FOOD] Comida si está en un continente diferente de la [ICON_Capital] Capital.[NEWLINE][NEWLINE]+1 [ICON_Science] Ciencia por cada distrito de Campus y Sitio Santo que están alrededor. +1 Alojamiento en Servicio Civil y +2 Ciencia en La Iluminación.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_CHATEAU_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloquea la capacidad del constructor para construir un Castillo, único a Francia..[NEWLINE][NEWLINE]+2 [ICON_Culture] Cultura and +1 Apelación. +1 [ICON_Culture] Culture por cada Maravilla que esté al lado de sí mismo +1 [ICON_Gold] Oro y +1 [ICON_Food] Comida por cada recurso de lujo que tambien esté al lado sí mismo. Da +1 [ICON_HOUSING] Alojamineto en el Feudalismo y [ICON_TOURISM] Turismo después de completar la tecnología de Vuelo. Solo puede ser creado junto a un río.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_SPHINX_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloquea la habilidad del Constructor para construir una Esfinge, única a Egipto.[NEWLINE][NEWLINE]+2 [ICON_Faith] Fe, +1 [ICON_Culture] Cultura, and +2 Apelación.[NEWLINE][NEWLINE]+1 [ICON_Faith] Fe and +1 [ICON_CULTURE] Cultura si está al lado de una Maravilla. +1 [ICON_FOOD] Comida y +1 [ICON_PRODUCTION] Producción si se construye en el Desierto o +1 [ICON_CULTURE] Cultura si se construye en Llanuras Inundables.[NEWLINE][NEWLINE]Adiciona [ICON_CULTURE] Cultura cuando se descubre Servicio Diplomático. Da[ICON_TOURISM]Turismo después de completar la tecnología de Vuelo. No se puede construir en nieve o colina de nieve.</Text>
		</Replace>
		
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_SPHINX_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloquea la habilidad del Constructor para construir una Esfinge, única a Egipto.[NEWLINE][NEWLINE]+2 [ICON_Faith] Fe, +1 [ICON_Culture] Cultura, and +1 Apelación. +1 [ICON_Faith] Fe y +1 [ICON_CULTURE] Cultura si esta al lado de una Maravilla.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_CHATEAU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloquea la capacidad del constructor para construir un Castillo, único a Francia.[NEWLINE][NEWLINE]+2 [ICON_Culture] Cultura and +1 Apelación. +1 [ICON_Culture] Cultura por cada Maravilla al lado de si mismo. +1 [ICON_Gold] Oro y +1 [ICON_Food] Comida por cada recurso de lujo que este a su lado. Da +1 [ICON_HOUSING] Alojamiento en Feudalismo y [ICON_TOURISM] Turismo después de completar la tecnología de Vuelo. Solo puede ser creado junto a un río.</Text>
		</Replace>
		<!---------------======== GATHERING STORM ========------------------->
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FALL_BABYLON_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+5 Lealtad por turno en las ciudades ocupadas con una unidad en la guarnición. Declarar una guerra por sorpresa cuenta como guerra formal con el fin de  [ICON_STAT_GRIEVANCE] Quejas y hastío bélico.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SATYAGRAHA_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Otorga una creencia extra cuando se funda una religión. Colonos y Constructores reciben +1 [ICON_Movement] Movimiento. +5 [ICON_Faith] Fé y +1 [ICON_Favor] Favor Diplomático por turno por cada civilización (incluyendo India) que haya conocido y haya fundado una religión y no esté en guerra. Otras civilizaciones reciben el doble de hastío bélico al luchar contra Gandhi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BATH_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Un distrito único de Roma que reemplaza el Acueducto y es mas barato de construir. +1 [ICON_Culture] Cultura por cada distrito adyacente. [NEWLINE][NEWLINE]It proporciona agua dulce a esta ciudad de un rio, lago, oasis o montaña. Las ciudades que no dispongan de agua dulce reciben hasta 6[ICON_Housing] Alojamiento. Las ciudades que ya dispongan de agua dulce solamente recibirán +2 [ICON_Housing] alojamiento. Si se construye adyacente a una fisura geotérmica, +1 [ICON_Amenities] Servicios. En todos los casos el Bath otorga +2 [ICON_Housing] Alojamientos adicionales y  +1 [ICON_Amenities] Servicios. Previene perdidas de [ICON_Food] Alimentos durante una sequía. Debe construirse adyacente al centro urbano.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TREASURE_FLEET_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Puede formar Flotas y Armadas antesde lo normal (Mercenarios y Mercantilismo).[ICON_TradeRoute] Las rutas comerciales entre diferentes continentes reciben bonus en [ICON_Gold] Oro al mantener rutas con otras civilizaciones, y bonus en [ICON_Food] Alimentos y [ICON_Production] Producción a las rutas entre tus propias ciudades.+2 de lealtad por turno a las ciudades con la mejora de Misiones adyacentes al centro urbano y que no sea el continente de tu [ICON_Capital] capital.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_EL_ESCORIAL_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>30% [ICON_FAITH] Descuento de fé al reclutar misioneros. Los inquisidores pueden remover Herejía una vez más y eliminar el 100% de presencia de otras religiones. Las unidades de combate obtienen un bonus de +4 [ICON_Strength] Fuerza contra civilizaciones que sigan otra religión.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_GODDESS_OF_THE_HUNT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+2 [ICON_Food] Alimentos de campamentos.</Text>
		</Replace>
		<!----------------======  LATEST VERSION  ======---------------->
		<!-- Khmer -->
		<Row Tag="LOC_DISTRICT_HOLY_SITE_RIVER_FAITH" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_Faith] Fe por el río.</Text>
		</Row>
		<!-- Norway -->
		<Row Tag="LOC_DISTRICT_HOLY_SITE_NORWAY_COAST_FAITH" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_Faith] Fe por costa.</Text>
		</Row>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_THUNDERBOLT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todas las unidades navales cuerpo a cuerpo obtienen +25% [ICON_PRODUCTION] Produccion y pueden saquear la costa.[NEWLINE][NEWLINE] Todos los distritos de lugar sagrado y sus edificios obtienen +50% [ICON_PRODUCTION] Produccion. Los distritos sagrados obtienen un bonus de adyacencia standar de casillas de costa.[NEWLINE][NEWLINE]Los puertos adyacentes a un lugar sagrado obtienen un bonus de +2 [ICON_GOLD] Oro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_EARLY_OCEAN_NAVIGATION_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las Unidades ganan la abilidad de entrar en casillas de oceano despues de investigar la tecnología de construcción naval. Las unidades navales cuerpo a cuerpo se curan en territorio neutral. Las unidades ignoran costos adicionales de [ICON_Movement] Movimiento por embarcar y desembarcar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_NORWEGIAN_BERSERKER_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad única noruega de la edad media. +2 [ICON_Movement] Movimiento si esta unidad empieza en territorio enemigo o es embarcada. +15 [ICON_Strength] Fuerza de combate al atacar.</Text>
		</Replace>
		<Row Tag="LOC_HOLY_SITE_HARBOR_ADJACENCY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_Gold] Oro por adyacencia a lugar sagrado.</Text>
		</Row>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_STAVE_CHURCH_DESCRIPTION" Language="es_ES">
            <Text>Un edificio unico de Noruega que reemplaza el templo. +1 [ICON_FAITH] a cada casilla con un recurso en esta ciudad y +1 [ICON_PRODUCTION] Producción  por cada recurso costero en esta ciudad. Requerido para comprar apóstoles e inquisidores con [ICON_Faith] Fe.</Text>
        </Replace>
		<!-- Macedon -->
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HELLENISTIC_FUSION_EXPANSION1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Recibe bonuses tras conquistar una ciudad: +20% [ICON_PRODUCTION] en todas las ciuudades por 10 turnos, así como un [ICON_TechBoosted] Eureka por cada campamento o campus en la ciudad conquistada y una [ICON_CivicBoosted] Inspiracion por cada lugar sagrado o distrito de teatro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MACEDONIAN_HETAIROI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad única macedonia de caballería pesada. +5 [ICON_Strength] Fuerza de combate adicional cuando se encuentra adyacente a un [ICON_GREATGENERAL] Gran General de cualquier era. +5 [ICON_GREATGENERAL] Puntos de gran general cuando derrota una unidad enemiga. Empieza con un ascenso gratis.</Text>
		</Replace>
		<!--<Replace Tag="LOC_UNIT_MACEDONIAN_HETAIROI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad única macedonia de caballería pesada. +5 [ICON_Strength] Fuerza de combate adicional cuando se encuentra a una distancia máxima de 2 casillas de un [ICON_GREATGENERAL] Gran General de cualquier era. +5 [ICON_GREATGENERAL] Puntos de gran general cuando derrota una unidad enemiga. Empieza con un ascenso gratis.</Text>
		</Replace>-->
		<!--<Replace Tag="LOC_HETAIROI_GREAT_GENERAL_COMBAT_BONUS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+5 Bonus de combate por Gran General cercano</Text>
		</Replace>-->
		<!-- Mongolia -->
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MONGOLIAN_ORTOO_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todas las unidades mongolas duplican el usual bonus a la [ICON_Strength] Fuerza de combate por tener un nivel mayor de [ICON_VisLimited] Visibilidad Diplomatica que su oponente. Empezar una [ICON_TradeRoute] Ruta de comercio inmediatamente crea un [ICON_TradingPost] Puesto de comercio en la ciudad de destino.</Text>
		</Replace>
		<!-- Egypt -->
		<Replace Tag="LOC_UNIT_EGYPTIAN_CHARIOT_ARCHER_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text> Unidad a distancia única de Egipto de la edad Antigua. 4 [ICON_Movement] Movimiento cuando empieza en terreno abierto.</Text>
		</Replace>
		<!-- Rome -->
		<Row Tag="LOC_DISTRICT_BATH_DESCRIPTION_ADJACENCY" Language="es_ES">
			<Text>Adjacency: +1 [ICON_Culture] Cultura por cada distrito adyacente.</Text>
		</Row>
		<!-- Gov -->
		<!-- Pantheons -->
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_GOD_OF_WAR_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Dios de la Guerra y el Saqueo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_GOD_OF_WAR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+1 [ICON_GreatPerson] Puntos de Gran Personaje por los distritos de Campamento(General), Puerto(Almirante) y Centro Comercial(Mercader).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_GODDESS_OF_THE_HUNT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+2 [ICON_Food] Comida y +2 [ICON_GOLD] Oro de campamentos (mejora de casilla).</Text>
		</Replace>	
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_GODDESS_OF_FESTIVALS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+2 [ICON_Food] Comida por [ICON_RESOURCE_WINE] Vino, [ICON_RESOURCE_INCENSE] Incienso, [ICON_RESOURCE_COCOA] Chocolate, [ICON_RESOURCE_TOBACCO] Tabaco, [ICON_RESOURCE_OLIVES] Olivas, [ICON_RESOURCE_COFFEE] Café, y [ICON_RESOURCE_TEA] Té.</Text>
		</Replace>
		<!-- -->
		<!-- -->
		<!-- -->
		<!-- -->
		<!-- Crusader Religion -->
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_JUST_WAR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades de combate obtienen +7 a la Fuerza de combate [ICON_Strength] cerca de las ciudades extranjeras que sigan esta religión.</Text>
		</Replace>
		<!-- Goddess of the Harvest Pantheon -->
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_GODDESS_OF_THE_HARVEST_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Al cosechar un recurso o eliminar un accidente recibes una cantidade de Fe [ICON_Faith] equivalente al 50% de su rendimiento.</Text>
		</Replace>
		<!-- Australia -->
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CITADEL_CIVILIZATION_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+50% a la Producción [ICON_Production] si han liberado una ciudad en los últimos 10 turnos.</Text>
		</Replace>
		<!-- Korea -->
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BASE_DISTRICT_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} a Ciencia base [ICON_SCIENCE] .</Text>
		</Replace>
		<Row Tag="LOC_DISTRICT_MINE_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} Ciencia [ICON_SCIENCE] por adyacencias. {1_Num : plural 1?Mines; other?Mines;}.</Text>
		</Row>
		<!-- Mapuche -->
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MAPUCHE_TOQUI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todas las unidades entrenadas en ciudades que tengan un Gobernador [ICON_Governor] establecido ganan un 25% más de experiencia en combate. +5 de bonificación a la Fuerza de combate [ICON_Strength] contra civilizaciones que se encuentren en una edad de oro.</Text>
		</Replace>
		<!-- Nubia -->
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TA_SETI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+25% a la Producción [ICON_Production] para las unidades a distancia. Todas las uniddes a distancia ganan un 25% a la experiencia de combate. Las Minas sobre recursos estratégicos otorgan +1 a la Producción [ICON_Production] . Las Minas sobre recursos de Lujo y adicionales otorgan +2 [ICON_Gold] de Oro.</Text>
		</Replace>
		<!-- Persia -->
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FALL_BABYLON_EXPANSION1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+5 de Lealtad por turno en las ciudades ocupadas on una unidad de guarnición. La declaración de guerra por sorpresa solo cuenta como guerra formal a efectos de belicosidad y hastio bélico.</Text>
		</Replace>
		<!-- Russia -->
		<Replace Tag="LOC_UNIT_RUSSIAN_COSSACK_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad exclusiva de Rusia de la Revolución Industrial que sustituye a la Caballería. Más fuerte que la Caballería y gana +5 a la Fuerza de combate [ICON_Strength] cuando lucha en su territorio de origen o en uno adyacente. Puede moverse después de atacar si quedan puntos de Movimiento [ICON_Movement] .</Text>
		</Replace>
		<!-- Zulu -->
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_AMABUTHO_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Se pueden formar Corps (Principio de Mercenarios) y Ejércitos (Principio de Nacionalismo) antes. +5 adicional a la Fuerza de combate base [ICON_STRENGTH] de Corps Y Ejércitos después de alcanzar el principio de Movilización.</Text>
		</Replace>
		<!-- Apadana Wonder -->
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_APADANA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+1 [ICON_ENVOY] Enviado al construir una maravilla, incluida la Apadana, en esta ciudad.[NEWLINE][NEWLINE]Debe construirse adyacente a la Capital [ICON_CAPITAL] .</Text>
		</Replace>
		<!-- Mausoleum at Halicarnassus -->
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HALICARNASSUS_MAUSOLEUM_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Concede un Gran almirante [ICON_GREATADMIRAL] gratis al construir la maravilla.[NEWLINE][NEWLINE]Todos los Grandes almirantes [ICON_GREATADMIRAL] y Grandes generales [ICON_GREATGENERAL] tienen una habilidad de retirada adicional. Debe construirse adyacente a un distrito de Puerto.</Text>
		</Replace>
		<!-- Venetian Arsenal -->
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_VENETIAN_ARSENAL_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+100% a la Producción [ICON_Production] para unidades navales en todas las ciudades. Debe construirse en una casilla de Costa que se encuentre adyacente a un distrito de Zona industrial.</Text>
		</Replace>
		<!-- NEW -->
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CONCEPTS_PAGE_DEDICATIONS_CHAPTER_CONTENT_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>Pluma, pincel y voz: Gana +1 a la puntuación de época cada vez que activas una Inspiración [ICON_CivicBoosted]. +1 a la puntuación de época al construir un edificio con un espacio de gran obra. Si se elige al princpio de una Edad de Oro, [ICON_CivicBoosted] las inspiraciones proporcionan un 10% adicional de los costes de los principios. Cada ciudad recibe +1 a Cultura [ICON_Culture] y +1 de Oro [ICON_Gold] por cada distrito especializado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MOMENT_CATEGORY_CULTURAL_BONUS_GOLDEN_AGE" Language="es_ES">
			<Text>Pluma, pincel y voz (edad de oro):[NEWLINE][ICON_CivicBoosted] Las inspiraciones proporcionan un 10% adicional de los costes de los principios. Cada ciudad recibe +1 a Cultura [ICON_Culture] y +1 de Oro [ICON_Gold] por cada distrito especializado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_LAY_MINISTRY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cada distrito de Lugar sagrado o teatro en una ciudad que siga esta religión proporciona +2 a Fe [ICON_Faith] o +2 a Cultura [ICON_Culture] , respectivamente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_ITINERANT_PREACHERS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La religión se propaga a ciudades un 40% más alejadas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_CROSS_CULTURAL_DIALOGUE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+1 a Ciencia [ICON_Science] por cada 3 devotos de esta religión en otras civilizaciones.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_ZEN_MEDITATION_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+1 a servicios [ICON_Amenities] en las ciudades con un distrito especializado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_RELIGIOUS_COMMUNITY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los Lugares sagrados, Santuarios y los Templos proporcionan, cada uno, +1 a Alojamiento [ICON_Housing] .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_TITHE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+1 de Oro [ICON_Gold] por cada 3 seguidores de esta religión.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_WORLD_CHURCH_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+1 a Cultura [ICON_Culture] por cada 3 devotos de esta religión en otras civilizaciones.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_MONUMENT_TO_THE_GODS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+15% a la producción [ICON_Production] de maravillas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RIGHTEOUSNESS_OF_FAITH_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cualquier jugador puede comprar el edificio de culto de su religión por una décima parte del coste de Fe [ICON_Faith] habitual. Este edificio está mejorado para añadir un 20% de producción a Ciencia [ICON_Science], Fe [ICON_Faith] y Cultura [ICON_Culture] en las ciudades árabes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SATYAGRAHA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Concede una creencia adicional al fundar una religión. +5 a Fe [ICON_Faith] para cada civilización (incluida India) con la que se hayan encontrado y que, además de haber fundado una religión, no esté en guerra actualmente. Las civilizaciones opuestas reciben el doble de hastío bélico por luchar contra Ghandi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_PRASAT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Un edificio exclusivo de los jemeres que sustituye al Templo. Concede un Misionero gratis cuando es contruido (si una religión ya ha sido fundada). Necesario para comprar Aóstoles e Inquisidores con Fe [ICON_Faith] . Los Misioneros comprados en esta ciudad reciben la habilidad Mártir, que confiere una reliquia [ICON_GreatWork_Relic] si este misionero muere en combate teológico.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_KHMER_DOMREY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad de asedio exclusiva jémer de la edad Clásica que sustituye a la catapulta y es mas poderosa, tanto en defensa como en ataque. Puede moverse y disparar en el mismo turno y ejerce una zona de control.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_KHMER_BARAYS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las Rutas comerciales Internacionales proporcionan +2 a Fe [ICON_FAITH] para Jémer. Las Rutas comerciales de otras civilizaciones con Jémer también les proporcionan +2 a Fe [ICON_FAITH] . +3 a Fe [ICON_FAITH] y +1 a Servicios [ICON_AMENITIES] por entretenimiento para todas las ciudades con un Acueducto. Las Granjas adyacentes a un Acueducto proporcional +2 Alimento [ICON_FOOD].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MISSION_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloquea la habilidad de Constructor para crear una Misión, exclusiva de España.[NEWLINE][NEWLINE]+2 a Fe [ICON_Faith] . +2 a Fe si está en un continente diferente a tu capital [ICON_Capital] . +2 a Ciencia [ICON_Science] si se construye junto a un distrito de Campus. +1 a Alojamiento [ICON_HOUSING] después de alcanzar el principio de Exploracion y +2 Ciencia [ICON_SCIENCE] después de alcanzar el principio de Herencia Cultural.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_FEATURE_PANTANAL_DESCRIPTION" Language="es_ES"> 
			<Text>Maravilla de la naturaleza de cuatro casillas. Aparece como pantano y proporciona +2 a Alimentos [ICON_Food] , +2 a Cultura [ICON_Culture] y +2 a Ciencia [ICON_Science] .</Text>
		</Replace>
		<!-- Scythia -->
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_EXTRA_LIGHT_CAVALRY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Se pueden comprar unidades de Caballería Liviana, Pesada y a Distancia con Fe [ICON_FAITH] .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_KURGAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloquea la habilidad de Constructor para crear un Kugrán, exclusivo de Escita.[NEWLINE][NEWLINE]+1 a Fe [ICON_Faith]. +1 de Oro [ICON_Gold]. +1 a Fe [ICON_Faith] y +1 de Producción [ICON_PRODUCTION] por cada Pastizal adyacente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LAST_PROPHET_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+1 punto de Gran profeta [ICON_GreatProphet] por turno despues de investigar Atrología. +1 a Ciencia [ICON_Science] por cada ciudad extranjera que siga la religión de Arabia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_TSIKHE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Un edificio exclusivo de Georgia que sustituye a las Murallas Antiguas y es mas fuerte. Proporciona 3 de Turismo [ICON_TOURISM] tras avanzar en el principio de Conservación. Proporciona 3 de Fe [ICON_Faith].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GEORGIAN_KHEVSURETI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad exclusiva georgiana de la Época Clásica que sustituye al Soldado con Espada. +5 de bonificación a la fuerza de combate [ICON_Strength] al luchar en terreno de Colina. No hay penalizaciones al Movimiento [ICON_Movement] por este terreno.</Text>
		</Replace>
		<!-- Newer -->
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RELIGION_CITY_STATES_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las victorias en combate proporcionan Fe [ICON_FAITH] equivalente al 50% de la Fuerza de combate [ICON_STRENGTH] de la unidad derrotada. Cada Enviado [ICON_ENVOY] que envíes a una ciudad-estado de tu religión mayoritaria cuenta como dos Enviados [ICON_ENVOY] (debes tener una religión mayoritaria.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_THERMOPYLAE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las victorias en combate proporcionan Cultura [ICON_CULTURE] equivalente al 25% de la Fuerza de combate [ICON_STRENGTH] de la unidad derrotada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_STEPWELL_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloquea la habilidad de Constructor para crear un Pozo escalonado, exclusivo de la India. [NEWLINE][NEWLINE]+1 a Alimentos [ICON_Food], +1 a Fe [ICON_FAITH] y +1 a Alojamiento [ICON_Housing]. +1 a Fe [ICON_FAITH] si está adyacente a un distrito de Lugar sagrado. +1 a Alimentos [ICON_Food] si está adyacente a una Granja. No puede construirse sobre Colinas ni adyacente a otro Pozo escalonado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PLATOS_REPUBLIC_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Un espacio de política comodín adicional en cualquier gobierno.[NEWLINE][NEWLINE]Otorga 1 Enviado [ICON_ENVOY] al completar un Anfiteatro.</Text>
		</Replace>
		<!-- Newest -->
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ADJACENT_DISTRICTS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todos los distritos reciben una bonificación por adyacencia adicional por estar adyacentes a otros distritos. Los Centros comerciales ya no reciben bonificaciones por adyacencia de rios.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LITHUANIAN_UNION_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La religión fundada por Polonia se convierte en mayoritaria en una ciudad adyacente que pierde una casilla por un Bombardeo cultural polaco. Los lugares sagrados obtienen una bonificación normal de Fe por adyacencia de los distritos adyacentes. Todas las reliquias confieren una bonificación de Fe (+2), Cultura (+2) y Oro (+4). Obtiene una reliquia después de fundar y completar una religión.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_TLACHTLI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Un edificio exclusivo de los Aztecas. Proporciona Servicios [ICON_Amenities], +3 de Cultura [ICON_Culture] y un punto de Gran general [ICON_GreatGeneral] .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_PYRAMID_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Mejora que se desbloquea con la Mampostería y que debe construirse en un Desierto, Colinas del desierto, Terreno de aluvión o en Llanuras. +1 a la Fe [ICON_Faith]. Recibe rendimientos adicionales de distritos adyacentes. +2 a Alimentos [ICON_Food] si está adyacente a un Centro urbano. Para el resto de distritos que ofrecen bonificaciones por adyacencia: +2 del rendimiento correspondiente si ese distrito está adyacente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_FEATURE_EYE_OF_THE_SAHARA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Maravilla natural de tres casillas. Proporciona +2 a Alimentos [ICON_FOOD], +2 a la Producción [ICON_PRODUCTION], y +2 a Ciencia [ICON_SCIENCE].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_PILGRIMAGE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+3 a Fe [ICON_Faith] por cada ciudad que siga esta religión en otras civilizaciones y ciudades-estado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SCYTHIAN_HORSE_ARCHER_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad exclusiva escita de la Época Clásica. Unidad a distancia con 4 de Movimiento [ICON_Movement] con un Alcance [ICON_Range] de 2.</Text>
		</Replace>
		<!-- Last Updates -->
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_IMPERIAL_FREE_CITIES_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Después de alcanzar el principio de Gremios, cada ciudad puede construir un distrito más de lo habitual (excediendo el límite normal, basado en la población [ICON_Citizen] ).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_AMERICAN_ROUGH_RIDER_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad exclusiva de Estados Unidos de la Revolción Industrial que sustituye a la Caballería. Recibe Cultura [ICON_Culture] por bajas en el continente de su capital [ICON_Capital]. +5 a la Fuerza de combate [ICON_Strength] al luchar en colinas. Coste de manenimiento menor.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ROOSEVELT_COROLLARY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades reciben +5 a la Fuerza de combate [ICON_Strength] en su continente de origen y +1 de Atractivo a todas las casillas de la ciudad con un Parque nacional. Consigues la unidad exclusiva Jinete duro cuando investiguen la tecnología Belicología.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_FEATURE_CLIFFS_DOVER_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Maravilla de la naturaleza de dos casillas. Aparece con Colinas adyacentes al agua y proporciona +2 a Alimentos [ICON_FOOD], +3 a Cultura [ICON_Culture] y +2 de Oro [ICON_Gold].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_FEATURE_CRATER_LAKE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Maravilla de la naturaleza de una casilla. Aparece como Lago y proporciona +2 a Alimentos [ICON_FOOD], +2 a Ciencia [ICON_Science] +4 a Fe [ICON_Faith] y Agua dulce.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_FEATURE_UBSUNUR_HOLLOW_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Maravilla natural de cuatro casillas. Aparece como Pantano y proporciona +2 a Fe [ICON_FAITH], +2 a Alimentos [ICON_FOOD] y +2 a la Producción [ICON_PRODUCTION].</Text>
		</Replace>
		<!-- Version 6 -->
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_GOV_TALL_DESCRIPTION" Language="es_ES">
            <Text>+1 [ICON_Amenities] Servicios, +3 [ICON_FOOD] Alimentos, y +3 [ICON_Housing] Alojamiento en ciudades [ICON_Governor]con Gobernador [NEWLINE]-2 Lealtad en ciudades sin [ICON_Governor] Gobernador.[NEWLINE] Otorga +1 [Icon_Governor] titulo de Gobernador.</Text>
        </Replace>
        <Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_CHEMAMULL_DESCRIPTION" Language="es_ES">
            <Text>Desbloquea la habilidad del constructor para construir Chemamull, única para Mapuche.[NEWLINE][NEWLINE] Otorga +2 [ICON_PRODUCTION] Producción y [ICON_CULTURE] cultura equivalente al 75% del atractivo de la casilla. Turismo [ICON_TOURISM] adicional tras investigar la tecnología Vuelo. Atractivo mínimo de Impresionante.</Text>
        </Replace>
        <Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_GOLF_COURSE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
            <Text>Desbloquea la hablidad para construir un campo de golf con el constructor, único de Escocia.[NEWLINE][NEWLINE]+1 [ICON_AMENITIES] Servicios, +3 [ICON_GOLD] Oro, y +2 [ICON_CULTURE] Cultura. +1 [ICON_GOLD] Oro y +1 [ICON_CULTURE] Cultura si se encuentra junto al distrito del centro urbano. +1 [ICON_CULTURE] Cultura si se encuentra junto a un Complejo de Ocio. Servicios [ICON_AMENITIES] adicionales, [ICON_TOURISM] Turismo, y [ICON_HOUSING] Alojamiento conforme avances en el arbol tecnológico y en el arbol de principios. No se puede construir en Desierto o colinas en desierto. Uno por ciudad. Las casillas con campos de Golf no se pueden intercambiar. +1 Atractivo.</Text>
        </Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_FISHING_BOATS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloquea la habilidad Constructor para crear Barcos pesqueros.[NEWLINE][NEWLINE]+1 a Alimentos [ICON_Food] y +1 a la Producción [ICON_PRODUCTION]. Solo puede construirse en recursos válidos.[NEWLINE][NEWLINE]Si se construye con un recurso de lujo, la ciudad podrá usar dicho recurso.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>